有冇人屋企冇咗廁所水

開窗用個盆裝水，problem solved

我無左，打緊10號個時明明都有，現在又要用食水沖

邊區

天水圍

你都無左？

你都係天水圍？

我屋企都無左廁所水

邊區？

大角咀都冇

係

屯門 依家無左

屯門 無左成個幾中了

有

無

剛剛開始有返水

元朗

元朗無

天水圍無水沖廁

食水都冇

我無左13個鐘電

天水圍冇女沖廁

東涌

我仲未有

天水圍冇水沖

荔枝角停電 乜都冇

屯門有廁所水 但啲水好污濁

柴灣

大圍

我都冇電，有冇人可以話我知要停幾耐

屯門
已經無左幾個鐘

same here
起碼落八號波先有人整

將軍澳

我覺得分分鐘要搞幾日

好似成個柴灣小西灣都無水

海怡冇廁所水揮手

成個柴灣都冇

元朗 仲未有水

天水圍嘅一齊無廁所水

好多天水圍撚

天水圍有返廁所水呀...但係出啲水係黑色， 同埋好似有啲雜質，搞到個水泵嘭嘭聲

嚇到我即刻關返個水制

我

hi

長沙灣

屯門揮手

我無電阿吊

油塘都未有

元朗冇咗

天水圍
成條邨都停左廁所水

屯門

屯門 7/8點開始無

我仲以為得我住果到無 原來咁多地方無

屯門人

屯門 情況同你一樣 俾d聲嚇左嚇

到而家都未有

天水圍
但有水

屯門 已經冇左好耐

有冇人奧運都冇

屯門大花表示無水

有 但泥水黎

有d抽水站一打風就會熄

你果區d存貨用哂就會無水

兆康撚頭先無咗幾個鍾，啱啱先有返

屯門有但係泥水